可唔可以講定和理可以做咩？

依家成班喺度企！

推

2推

3推。

4推

5推

6推

推，向前向上都要

7推

8推

物資 哨

可唔可以不分係和理？

播歌，家家戶戶都播，咪話唔震撼

後防

我認為唔好要求太高

和理進化小小就ok
set rb 物資鏈，搵人問下前線要咩物資
將你最善長既發揮出黎

記住 哨
不能被圍

聚到人就上去

執野!
執野上去俾前線遠攻

舉遮一步步咁行上前

開遮推進